鐘意左個ex既兄弟 點算？

因為ex我先會見到佢d兄弟
第一眼已經比佢吸引左
因為佢好似我個exex所以比佢吸引左
但好可惜我地一d都唔熟
一次機緣巧合下拎左佢電話
仲傾計傾到出黎 飲酒仲上埋床
之後就無再揾過大家
我好明白佢當我係咩
但我就沉左船 可以點做

想做就去做啦

我有個朋友幾年前都係咁
個男搵左好多借口甩身
最後就不了了之

可以點做

沉乜撚嘢船呀你兄弟做鴨定你做雞